頭先大埔咩事

勁大聲以為俾人空襲

太和撚表示 冇野聽到喎

勁大聲
維持咗半分鐘到

大埔中心勁大聲響左10下左右
又唔見有煙花

精神病發作？

有人放煙花